
                      La pelicula no esta basada en "La vida es bella" sino es la copia espanola de la pelicula SOLE A CATINELLE con mi grande Checco Zalone. La espanola tiene grandes actores pero es imposible superar la version italiana original.
        
            